明居正: 香港將來一定斷網

準備緊啦

Down vpn叫左好耐啦

都好,佢講咗,想做都唔會做

斷埋網絡v乜春都無用啦

唔斷網嘅話 就算派多幾多国安落嚟香港都唔會有幾大變化 正如假如大陸係資訊流通嘅話放幾多萬億落維穩度都無用

5G 係咪要收皮

淨係上到百度既5G你要唔要？

唔會
內聯網5G咪得

斷網最多起防火牆
然後只係容許部分外資用VPN
其實中國部分地方都係咁
有啲外資酒店係俾用合法VPN

SpaceX Starlink 衛星網路

初選結果已經出左!!!

金融中心

國安法寫明可以斷
雖然共產黨WFC

如果有日用VPN係犯法就無用啦
始終依家大路嘅VPN software 都係用緊啲好易detect 到嘅protocol

係伊朗嗰隻斷網，網都上唔到殺幾百萬人都重得

大陸究竟比唔比用VPN

斷網會同世界完全脫節

要諗埋just my socks嘅v2ray

外資可以，境內互駁都可以
有啲酒店同大學都得

仲VPN? 你真係ON9嫁喎
宜家係要離開香港, 留係度, 死路一條
你係時侯讀下中共既歷史, 唔好以為做順民就冇事

伊朗上到tg ig signal